HDD 唔岩窿

最近買左隻Toshiba enterprise 6TB hdd
諗住換走之前果隻。
蚊機箱（antec)個拉出黎嘅HDD架睇，先發現唔岩窿(我上hdd 底，因為有吸震膠）

有冇人知邊度有岩窿既HDD 架賣， 要拉出黎既
我去黃金睇過唔覺有

之前果隻係？

WD blue 1TB 同 toshiba 普通 3TB 都岩，
係隻enterprise 6TB 唔岩

影上黎睇下
你應該買左SAS, 家用要買SATA

d窿基本上標準黎

好少會話唔岩

雙面膠紙算啦